其實行動肯升級未

連登有五毛mon po狗入侵已經唔係新鮮事
幾時先肯升級啊DLLM

又話有手足犧牲咗肯定升級

肯殺係狗竇嘅曱甴未啊

就係等一個行動post
一聲就即刻出現

殺狗

3個鐘後

引哂班有gear嘅綠曱甴出嚟
直接攻入去

可以攻啲偏僻嘅狗竇啊嘛

殺軍裝

逐步逐步升級
全民三罷係開始

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

仲逐步？
死咗幾多人啊？

你好難一跳跳到去
全民武裝革命

全民三罷係一個好開始

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台